黑色風向警告

好多舊post私怨post畀人掘返上嚟

而且好多都係分化、散播失敗情緒
要留神自己思考

到底連仔幾時先做啲野
強制lock out

以後出分化，放負post，應該降為P牌

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」